其實呢舊野放係大廈天台有咩用？

唔好答我乜哨站 天文台

吊琴

唔係公司wo

你影相個重點係邊
見唔到

吊機

外牆維修同清潔

呢d樓要整外牆工程就貴喇，要搵人操作SWP

應該係整完棟樓之後因為太高收唔留

好多新樓外牆唔比搭棚
所以會出租吊船比業主整

啟德一號

永久吊船
理論上係用嚟清潔外牆，更換玻璃幕牆或者冷氣機

多謝樓上巴打們

我都有諗過

風水嘢嚟，擺放角度經過精密計算，自己wiki滙豐總行大廈

其實我覺得枝天秤可以不斷駁上去用已經好勁